{人權法案}差最後一個簽名!!!!!!!!!!!!!!!!集氣啊!!!!!!!!

香港人加油！！！

借位 p牌絲推唔到求巴絲幫推

［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎睇下

打咗好耐幫下手唔該